James Gunn跳糟DC寫Suicide Squad 2劇本

Gunn is only confirmed to be writing the sequel so far, but io9 reports that he may be in talks to direct, too. Either way, it’s a big win for DC and its parent company, Warner Bros. Many people considered DC’s first Suicide Squad movie, a garbled film that came out of a troubled production and editing process, to be DC’s effort at capturing the aesthetic and financial success of Gunn’s superhero film. And what better way to achieve that in a sequel by having the original architect join Suicide Squad 2?

WB班高層真係ON9

點解？佢地係戇鳩，但今次餓狗搶屎得黎都幾醒
左膠上腦到炒撚左James Gunn嘅迪士尼高層先係真正戇鳩

今次James Gunn係佢自己左膠上身得罪侵侵fans出事
重有老迪搞細路生意既
有個員工成日講pedo jokes唔炒好似對唔住自己
佢除左講笑話 重有參加啲孌童theme既party
過唔過份就自己諗

本身已經請左gavin o’connor執導
個劇本已經因爲同birds of prey太似所以要改
宜家重要直接換埋佢，當時根本冇咩有料導演肯接手SS2
James Gunn 本身d tweets都算當佢鳩up
但後尾亂出埋佢去d pedo party既相真係

邊有成日 明明係陳年舊事同埋道晒歉
演員都聯署埋都闊佬懶理
當然唔係話道句歉啱晒 但係咪有更好嘅處理方法

咁以前成日講都唔岩啦
佢十年前又唔係十幾廿歲
應該知自己做緊乜

唔好話迪士尼冇俾機會佢
岩岩請佢嗰陣佢呢堆Twitter已經俾人起過出黎
係佢自己唔del 但係有心唔del定懶就唔知喇

廢事俾人話我作
俾足咁多年佢都唔del 係唔係唔捨得del???

係marvel: 已經道歉仲提以前嘅事做乜？
去左dc: pedo!!!!!!

咪撚戇鳩 大把人由佢出事屌到而家

點???係咪因為佢過左dc先屌???

所以而家soft reboot 乜撚野野都從頭黎過咪幾好

David Ayer就話唔夠料啫 家下James Gunn夠喇啩
即管睇下WB班人可以摧殘一套戲到咩地步

不過講咁耐都未firm 嗰時又話搵Mel Gibson拍 最尾咪又係

Mel gibson由頭到尾都係傳聞
gavin o’connor係confirm左導+編劇
因為birds of prey要SS2劇本讓路就知班高層幾撚ON9
搵James gunn搞GL好撚過啦

但係WB冇Kevin咁開明，玩唔玩到更多野呢？

佢點都好過ss1個導演既

睇完水行俠就知
睇下會唔會放手比溫子仁搞

Dc係中意食人口水尾